個個都望個市跌返，就知窮人係發唔到達

如果咁易跌返俾班傻散入貨，咁世界都唔會有窮人

STONKS ONLY GO UP UP UP

Change my mind

點解你咁撚叻既

Sorry 星期一千跌

你怪就怪匯豐

唔會跌啦 關匯豐尻事咩